一場武漢肺炎 香港政府就成功止暴制亂

林鄭又贏

咁人命唔撚係緊要過民主咩戇撚鳩

第2個大炸彈 高鐵 三毛唔願意面對現實
重覆 高鐵大春袋

高鐵站等

真，香港只會越嚟越亂，多謝中共送子彈

佢哋攬炒我地呀⋯⋯

拉

而家講傷風感冒？瘟疫呀大佬

你講緊我個故事？

___________________________________
大陸有新SARS? 唔好比我估中，香港末日漫畫《最終解決方案》已更新到第八章，入去留名推下啦。

就係你呢d自私撚害死依家香港人

我同你講, 民主係緊要過人命!!
早早有民主, 早早封撚左邊境啦, 仲洗講話填表麻煩?!

介紹返, 乜野叫錨點, 即係合理化煙幕

你出到嚟真係希望被消失？

我就希望同佢鬥長命啦

中國自損一萬 殺敵300

天災對政府既威力更大
呢個時候要保護自己先可以笑到最後

樓豬 傻咗？ 2019nCoV 係手足

止暴制亂？
記唔記得上次沙士之後發生咩事？

on9啦識煲大一定係煲大武漢肺炎囉

無咗條命 點抗爭？
btw 其實天災人禍係抗爭嘅有利條件
而家大陸整咗個咁嘅病出嚟 更應該食住條水屌柒中共港共 今次肯定藍廢老都無聲出 港共無得兜 竟然唔封國 藍廢繼續盲撐嘅 唔帶口罩 到時死晒 我哋又有得益 可能攬炒會犧牲少少手足 但在所難免

另外除咗開國際線 而家更應該要打大陸線 呢個係大好時機連埋大陸人一齊推翻中共 其實班共狗 係利益行頭 但今次中共柒咗 鎖唔鎖武漢都係害死咁多人 班當事人會極度淆底 憤怒 同失方寸 係時候利用呢個情緒 發大嚟搞 喺微博 幫佢哋宣傳時態有幾嚴重 因為好多大陸人仲未知咩事 佢del一個post就幫佢開10個 務求令全中國人恐慌 進入無政府狀態 暴亂 搶掠 全國進行 喺無文化無智識嘅地方最容易引起混亂 混亂係推倒政權嘅條件之一

啱 要食住個勢 拉攏大陸臉 推倒垃圾政權 等大陸人知自己柒咗 唔可以再盲撐中共 讓恐慌 混亂推倒政權

拉哂d前線勇武就已經止暴制亂啦
叫d包伏撚進化又好罷工又好 零變化
打句好嬲 得閒食下黃店 外判抗爭就最撚叻
咁撚自私 收撚得皮

2003 71 大遊行

2020年 71大_ _

病毒都驚學咩人革命

提肺炎係向藍絲再一次說明資訊自由既重要
獨裁政權既禍害

而家唔撚係香港攬炒中國
係中國攬炒香港啊
你估會之後就冇人抗爭咩傻鳩